狄易達遭冒名為新書寫序

傳送門

好想知係邊個作者/出版社咁厲害